想買藍牙耳機，SABBAT好唔好?

*有圖

你對木耳 收皮啦

做咩姐你

用緊 幾好

咁多殘體 點睇？

睇圖，唔好睇字

音質好唔好
會唔會整到耳仔唔舒服

音質ok
但呢款係半入耳式 好似成日鬆鬆地咁

見$350有交易，好似好抵買
btw 巴打有冇相

x12半入耳
e12全入耳

不過e12好似少d色

唔該巴打

係屯門同荃灣見到有，有啲心動

琴日買左

正不

350蚊黎講無得輸

btw 連線果時係英文定普通話

用左兩個月 都幾滿意 係講電話果陣收聲差啲 電量好襟用

荃灣賣幾錢？

見到都係賣350

你圖個款似係 x12啵

用緊e12，唔知點解試哂佢俾嘅耳塞都唔實

普通話

ig見有專門店話港版講英文，賣600幾